200磅胖漢飛墮簷篷 困兩粒鐘獲救惜不治

一名體重約200磅姓杜(33歲)胖漢，今日(13日)凌晨零時許，在新蒲崗崇齡街63至89號崇齡大廈墮樓，昏迷倒臥4樓一單位的石棉瓦簷篷上，姓曾(52歲)女戶主見狀報警求助，與此同時，事主的哥哥亦發現其弟不知所終，經一番尋找始獲悉事件。

消防員接報到場架起升降台施救，惟因簷篷受損，不排除會有坍塌危險，故需做足安全措施，始能展開救援工作，拯救近2小時才能將杜救下，他滿臉鮮血已陷昏迷，救護員即場為他進行急救後，並由一名男親友陪同送院，惟送抵醫院搶救後證實不治。

警員經調查後，證實墮樓男事主與哥哥及其他家人同為上址住客，並於一單位墮下。杜本身有工作，現場無檢獲遺書，墮樓原因有待調查。受事件影響，上址快線一度封閉。

成個空投炸彈咁重

要睇埋身高先知, 你有米9,200磅可以望落都唔見

唔肥*

肥人好難同佢做CPR

又死一個肥人，好事嚟